["powiat ostro\u0142\u0119cki", "wiadomo\u015bci p&w"]